23億 當報紙剪

數百萬當係碎銀

今次真係打和super

識玩嘅作個故仔，好似倚天屠龍咁樣
得此物得天下